失業搵人做剪片插畫玩下有冇得諗？

請人時薪/一工要幾錢(唔包設備)
反正無工開想發表下偉論整下片
自己負責故事同稿
諗住攞幾萬出黎玩下好似cheap咁

柒到無人理
有冇人知市價

之前見隻藍絲肥婆話屎萊姆都係pt請佢做

我識剪唔識畫 有冇得諗

垃圾屎

特效呢？對剪片唔熟

所以先可以量產一日一片

留名

無人回

可以畫

想畫咩？識畫同片

Tg: smallpotato

識剪

畫就學緊